Aplicación para el Sitema Embebido
=========================================================
Directorio con el codigo fuente para la aplicacion que se ejecuta la placa Blue Pill (STM32F103C8T6). Además contiene los últimas mediciones realizadas en archivos CSV que permitieron ajustar el algoritmo de caídas